16k AMD list，求高人指點

想砌部R7打機，求屌醒

AMD Ryzen 7 2700X YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2300
ASUS 華碩 ROG CROSSHAIR VII HERO X470, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B HK$ 2190
G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片 HK$ 1570
<SSD>Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 855
ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2070-O8G-GAMING 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡(DI-E2070X8) HK$ 5120
Asus ROG RYUJIN 360 Liquid CPU Cooler 水冷散熱器(TH-ARRJ360) HK$ 1800
be quiet! BGW23 DARK BASE 700 MID-Tower Case Window , 3 Silent Wings 3 Fans, RGB LED`s HK$ 1399
CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 899

不急等 3000系列 7月頭出街

2080都係5699，你真係要咁？

MB 同AIO 根本唔使用咁貴
啲錢分錯哂
MB 太過overkill 你唔係用liquid nitrogen oc 都唔會要到咁靚既vrm
換X470 Taichi 1600hkd
AIO 換Corsair 都係1000
咁樣都慳左1300,1400
上2080

Ram 冇必要用專for Ryzen
Rgb 3200c16 千2蚊都有

出到成16k砌AMD....
不過見你個名

你不如等多陣Zen2 Ryzen 3000系出再睇下點

個箱1300蚊 你諗你喇......

唔關事 點解一定要intel

AMD List用N卡

其實無必要而家將cpu同底板攻頂

等zen 2先啦

因為要打機

用咩2070?緊係用Radeon VII喇，唔係A撚嘅玻璃心又爆㗎喇

如果用返牙石，係唔係ROG Strix X470-F都夠做？

amd 打機 ubi 打手?

Yes
不過vrm X470 Taichi 係1st tier
X470F 係2nd tier 加貴啲
中意rog 另計

真係on99

楼主 5月27日會有 Ryzen 3000 系列 發布會 建議耐心等等

除左勸樓主忍手ZEN2或者16K砌到咁不如過返檔玩INTEL算之外
留個PO俾樓主參考下

溫度偏高，用家問題

寫完先醒起黃皮膚地區買電腦野....新野岩岩出幾個月一定貴到仆街
樓主你急用既就唔洗諗ZEN2啦

貴既話點真香

香你老母

BTW 便宜的在公海啦
BY TAIWANESE

台仔好似唔識出公海
最多都係淘寶
仲要講到識淘寶已經好勁

呢個真，好多都忌諱英文同海關問題
不過心態上佢地都係附近就有信仰牌既總部，懶得棄保要水

又唔係非常急用嘅，所以一開頭就打算上C7H，等Zen2出先再換CPU

咁問定，有無rgb需求
識唔識update bios
想頂十年廿年就谷低配件隊高返張卡去2080或者radeon7 ，2070中高卡，無必要隊太多錢落散熱同機箱到

打算用最少五年，RGB就可有可無

但實際上要等到七月至買到？

等ZEN2 就用住2400G
版繼續C7H
散熱轉 塔散
機箱轉 開窿

2400G用塔散？咁不如用原裝散熱扇

信仰不足牛唔係眼

搭單問
trident z royal 3200 c16 32gb
amd x470行唔行到

應該要用埋ROG機箱

法國jack 巴成日都係度打殘體

Why not

岩

到時換U

我改下先

太遲
廢老jack巴

上 2600 6c12t 好D

都預左換就算啦
RYZEN唔係粒粒都黃金神U? 反正都丟/賣2手 何必買貴個幾粒春

BTW
最後一勸樓豬

On9 list

信仰機

買d15仲好 又平又勁

搭單問 2700X x470 msi Gaming m7 ac同X470 asrock Taichi 邊個好啲

m7 勁D 但巳經冇返貨

琴日睇T記仲有？

你要問店舖了

今朝咁啱睇咗，但塔冷太重我又怕塊底版會彎